fg考左cfa level1 比冇考叫價可以高幾多？

利申非三大

0
真係無用

Why

0
有需要既工自然當係請人requirement
冇需要既會因為CFA俾多你？

點解唔係你比番錢公司

咁都有得加 不如你話公開試考過econ 可以加幾多😂

無撚柒用的
CFA唔似CPA，唔喺牌黎
CFA喺用黎證明你識呢啲野only
喺俾你interview吹水用

利申：level3

讀bba考咩牌對搵工有幫助?
FRM? CFA? CPA?

有CFA 無合適經驗又是柒
依行講出身，講 project experience
有無牌分別不大
最重要係做個乜

樓主咩科先
識人中大econ fg cfa level 1 做到ibank

Lv1無用，charter左先有用
利申: Chartered

Level1都扲黎打飛機

完全唔識，朋友都考緊CFA所以好奇一問，CFA考晒3個level係咪仲要相關經驗先可以chartered? 之後先會值錢？就咁拎住level 2/3有無咩大幫助？

相信絕對唔關cfa 事

Trust me, no one will give a single fk on cfa

4年先chartered
同你有/冇degree一樣 有唔會值錢 因為個個都有

有CFA只係拎到interview機會大啲

如果你好後生考曬三個level, 的確對於你見部分職位有幫助,例如ibank,fund house. 除此之外, 我覺得主要都係圍爐拎黎打飛機.
利申：做左五年金融業.

善用下linkedin啦
Search CFA，location set 香港，咪睇到香港啲chartered holder做緊乜
又或者search你想apply果間Bank嘅 positions e.g.JPM嘅Portfolio manager，你咪睇下入面做緊嘅staffs多唔多CFA囉

Here's who will actually employ you when you get your CFA

JPM, UBS, RBC, BAML, HSBC, MS, Citi, Blackrock, CS

Some interesting trends emerge when looking at the data across a four-year stretch. While the pool of employed CFAs will likely continue to grow – more people earn their charter each year, likely outpacing the number of CFAs who retire or become unemployed – it’s noteworthy that not one of the companies in the list saw a dip in the number of CFAs they employ during any of the four years. That’s particularly impressive considering nine out of the 10 firms are large banks that have generally trimmed staff since 2015.

When looking at specific firms, J.P. Morgan stands out – and not just because they employ more CFAs than any other company. They’ve also increased their CFA pool by 26% over the last four years, representing the biggest increase among all top 10 firms.

But perhaps more illuminating is the fact that BlackRock, an investment firm with around 14,000 workers, employs over 1,100 CFAs – up roughly 23% compared to 2015. Nearly 8% of all BlackRock employees have their CFA, according to the figures. If you want to work at BlackRock, now is a good time. The fund is currently hiring while paying better than in years past. Having your CFA certainly won’t hurt your chances.

補充返:
考到=/=大機會入到大行
大部份人係入左先去考

Level 1係無用，因為pass一份卷根本無任何qualification
而且level1個難度本身都未難過大學finance嘅課程

入咗去先考有得reimburse
成皮嘢喎

當然啦，考試費有得claim，又可以放幾日study leave 大把人考